天有異象？英國300隻鳥「一起死」 活活摔地臟器到處噴

國際中心／綜合報導

每當發生無法解釋的事件，總會聽到有人說「天有異象」，人心惶惶地認為，可能將有不祥的大事發生。日前，英國有對情侶拍下300隻鳥集體死亡的恐怖景象，詭異的是，這些會飛的鳥竟都是「摔死的」，路上布滿鳥屍，且內臟四處噴濺，樹枝上也掛有垂死掙扎的鳥群，看起來怵目驚心，讓人不寒而慄。

▼▲英國一對情侶拍下數百隻鳥集體死亡的詭異畫面。（圖／翻攝自Youtube）

根據外媒報導，日前，英國一對情侶在安格爾西島（Isle of Anglesey）拍下超過300隻鳥集體死亡的畫面， 讓人不解的是，這些會飛的鳥竟都是摔死的，鳥屍布滿公路上，看起來氣氛相當詭異。

據住在安格爾西島的女子漢娜（Hannah Stevens）說，事發當時，她恰好看到一群鳥從頭頂飛過，飛行途中鳥群嘴裡好像有在進食，約莫過了1個小時，當漢娜再次經過當初看到鳥群的地點時，發現公路上竟布滿摔死的鳥屍，內臟還四處噴濺，慘不忍睹，這一幕讓漢娜嚇壞，簡直不敢相信自己的眼睛，立刻告訴男友達菲德（Dafydd Edward）。

接到通知的達菲德起初還不相信，直到他親自抵達現場，看到地上的鳥屍、掛在樹上垂死的鳥群，頓時讓他汗毛直豎、背脊發涼，不明白這裡到底發生什麼事，據達菲德說，他曾經試圖要數有多少鳥屍，但數量實在太多，他算到150隻就放棄，達菲德肯定地說，絕對超過3百隻，相當可怖。據媒體報導，目前這些鳥群的死因還有待釐清，不排除是吃到汙染的食物。（詹婷惠報導）

鳥群離奇死亡影片：

Pull

脫歐

Lm

係時候上水喇

DARK netflix

條友on9仔黎

入lift啦我 潛左去邊？

你老母報夢比我話佢好凍

聲波炮？